我勸喻所有非生命線職業人士，立刻擺工！！

為表警黑合作、無法無天、政府屢騙人民、管治無能的不滿、失望及憤怒
我勸喻除咗消防醫護、水電煤、交通等生命線行業
其他職業，尤其金融、商貿、旅遊、零售等工種
立刻擺工！
令香港作為金融市場的功能停擺

而不願停工嘅人，我對此決定表示理解
因此我呼籲大家合法地阻塞港鐵紅、藍、綠、淺藍四線，令呢班的唔起心肝嘅人被擺工！

參與擺工嘅人，空餘出嚟嘅時間，唔係俾你哋食玩瞓，而係要去參與堵塞三線、文宣、購買物資為日後抗爭以及零售業停擺作準備

五大訴求，不允不散
光復香港，時代革命

自推